@inproceedings{Meoni-Touchent-De-La-Clergerie:CORIA-TALN:2023,
    author = "Meoni, Simon and Touchent, Rian and De La Clergerie, Eric",
    title = "Passe ta pharma d'abord !",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes du D\'efi Fouille de Textes@TALN2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "68-76",
    note = "Nous pr\'esentons les 3 exp\'eriences men\'ees par l'\'equipe ALMAnaCH - Arkhn et leurs r\'esultats pour le D\'Efi Fouille de Textes (DEFT) 2023",
    abstract = "Nous pr\'esentons les 3 exp\'eriences men\'ees par l'\'equipe ALMAnaCH - Arkhn et leurs r\'esultats pour le D\'Efi Fouille de Textes (DEFT) 2023. Les scores sont encourageants mais sugg\`erent surtout de nouveaux \'el\'ements \`a prendre en compte pour r\'eussir ce d\'efi. Nous avons explor\'e diff\'erentes approches avec des mod\`eles de tailles variables et mod\'elis\'e la t\^ache de diff\'erentes mani\`eres (classification multi-labels, implication textuelle, s\'equence \`a s\'equence). Nous n'avons pas observ\'e des gains de performance significatifs. Nos exp\'eriences semblent montrer la n\'ecessit\'e de l'utilisation de bases de connaissances externes pour obtenir de bons r\'esultats sur ce type de t\^ache.",
    keywords = "biom\'edical, pharmacologie, QCM, implication textuelle, affinage avec instruction, TAL",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2023/DEFT/480058.pdf"
}
